點睇大快活而家守緊最後一關

如果連大快活都走飲管 香港真係玩完

環保撚橫行無忌

大快活...好似一早走飲管啦

堂食走，外賣唔走

唯一一間轉咗紙飲管

蓋清走啊，環保撚黎緊啊

環保人士請進，有環保建議（有j圖）

去大家食

轉左去jollibee
仲有手套拎

未撚食過大快活定點 一早走左

遲啲到tam la

Kfc都有

今日銅鑼灣仲用緊